{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010821",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산(덕산) m1 무인텔"
    },
    "text": "M1無人テルは韓国語で案内され、17の客室で構成されています。提示された番号に電話すると、予約した客室を遠隔で開き、親切に案内してくれます。客室料金は2人基準で設定され、追加で1人利用の場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。ペットと一緒に利用することはできず、任意に同伴する場合、強制退室および清掃費などの不利益が発生することがあります。自炊は不可能で、風船や爆竹などを破損した場合、修理費用が請求される場合があります。周辺施設にはリソム・スパキャッスル、温泉、忠義寺、広徳寺、修德寺などがあります。訪問者はオーナーの親切さと良い施設に満足を表明しました。 この宿は臭いや水圧の問題なく清潔で快適な休息を提供します。出張時によく利用するこの宿は、価格に対する満足度が高く、モダンでありながら古風な客室が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "M1無人テルは何語で案内されますか？",
            "answer": "韓国語で案内されます。"
        },
        {
            "question": "M1無人テルは何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "M1無人テルは17の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で設定されています。"
        },
        {
            "question": "1人追加利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1人追加利用する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "自炊はできますか？",
            "answer": "自炊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはリソム・スパキャッスル、温泉、忠義寺、広徳寺、修德寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者は何を満足していますか？",
            "answer": "訪問者はオーナーの親切さと良い施設に満足しています。"
        },
        {
            "question": "M1無人テルはどのような休息を提供しますか？",
            "answer": "M1無人テルは臭いや水圧の問題なく清潔で快適な休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような客室が完備されていますか？",
            "answer": "この宿はモダンでありながら古風な客室が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 310
    }
}